卡加里calgary兄弟，今個星期六有活動

看圖不解釋。
喺上個禮拜七城同行受小粉紅大軍衝擊之後，卡加里之友不畏強權不畏打壓，社區電影會。今個星期六卡加里兄弟，一定要到！

8月24號 3:30 pm
Plaza Theatre
1133 Kingston RD NW
$10 CAD

時代革命，光復香港！